% https://ssd.eff.org/en/module/your-security-plan
\begin{frame}{Was ist Threat Modelling?}
	\centering
	\huge{Die richtige Lösung für euren persönlichen Sicherheitsanspruch}
\end{frame}

\begin{frame}{Warum brauche ich das?}
	\begin{itemize}
		\item Vermeidung von Overkill
		\item Vermeidung von Underkill
	\end{itemize}
	\pause
	$\Rightarrow$ Maxmiale Usability bei passender Sicherheit
\end{frame}

\begin{frame}{Wie mache ich jetzt ein Threat Modell?}
	\begin{enumerate}
		\item Ausgangsanalyse: \begin{itemize}
			      \item Wovor möchte ich mich schützen? \pause
			      \item Welche Fähigkeiten besitze ich? \pause
			      \item Welchen Aufwand bin ich bereit zu investiern? \pause
		      \end{itemize}
		\item Schlussfolgerung: Was kann/muss ich tun?
	\end{enumerate}
\end{frame}
